洗面

有無人用開清水洗面同時唔會生暗粒
用清水可以令皮膚長期穩定
如果係應該用暖水定係凍水洗？

皮膚好點洗都得

以前係唔理佢，間唔中仲會用淋浴露/ 洗手液洗面，好乾都無事。

我就奇怪點解有啲人面上一粒暗粒都無

人人皮膚體質唔同，加上環境因素。有啲人嘅皮膚好適應佢嘅生活環境，有啲係完全相反。